法國英超頭六有五隊近幾年試過俾中下遊炒4粒或以上

16/17 愛華頓4-0曼城
14/15 史篤城6-1利物浦
15/16 紐卡素5-1熱刺
15/16 修咸頓4-0阿仙奴
18/19 般尼茅夫4-0車路士
曼聯最差都係5-3輸李城，好撚勁

最柒嗰場好似都係熱刺，對面篤定降班+打少個都可以輸咁多

系

熱狗折墮到要靠牙科carry

要感激摩daddy呢幾年為曼聯泊大巴先唔會輸到4球咁丟架

靠脆

敢帥一係唔輸
一輸就輸畀英甲仔4球

謝四篤定離開都俾人炒啦